夏日天分王

俄仔 角球細
天分呢家野真係好難預料

支持啦

支持 負緊幾k？

無20k咁多

又衝出嚟柒 連續柒兩鑊

我師父係6m哥 跟天分之王學野

超重心 皇馬9.5

B係大 s係細 無標明s就係b 知道嗎

我無呢啲狗雜種做徒弟

你唔收我 我都跟死你架啦

你咁撚勁[black]炒料[/black]

又拜師